聽日遊行邊個搞事邊個衝擊就係鬼

1.無謀既行動只會白費心機

2.和理非唔係無用 只係唔夠多人唔夠耐

3.不要無上限比機會政府加強手斷同打壓

遊行都係鬼 真本土先唔做show

點啊開咁撚多個post
冇人回都應該知要收皮啦

聽日我帶頭沖

樓主：唔支持林鄭嘅都係搞事